[認清敵人]停止再like 再分享政府部門支持言論

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

根本係3毛吹"和風",現在727大戰再即,唔係去文宣備戰,而去自欺欺人式呃自己"有人支持"放棄上街

香港人唔係飢渴到港共政府分部啲like 都呃埋呀？

唔好自high 啦，寫篇感性文show 吓趴士就當同路人？

唔係遲啲有幾隻犬🐩，做吓文show 吓pass 話同情我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

恥與為伍